萬能的連登仔請企出黎

是咁的，小弟想開間工程公司，希望萬能的連登仔幫手捻個公司名。主要做水電冷氣工程

鳩碌柒吳

認真

祝生意興隆、唔好呃屋苑維修啊

名：良心工程有限公司

做開商廈